老婆每年都問我呢隻game點解一年買一次......

我答佢：我下年一定唔再玩呢隻垃圾game

之後......

玩PES

所以Sony ps5出數位版
等你唔駛每年答你老婆一次

鍾意買實體，因為有機會可以放出去

fifa就唔駛啦
隻隻淨係玩一年

過咗6年都未放到...

唔係已經變咗課金驚啦咩?

你相入面隻15放左未

會放返出去
點解仲係度

你唔買點知佢係垃圾？
所以要年年買

我玩開pro club，無課

想要15,16 pmed thx

唔玩果時已經無人買

請問你願意出幾錢？

我斷左20,但21玩返

樓主擺落床下底傳俾個孫個孫做古董啦

你都係想哂命你有PS5姐

Router黎，唔好亂講

爸打收唔收11 - 14

收皮啦屌你老母又偷圖
係ut po柒完又柒？

我有13、14 放比你

呢隻西game已棄

被midfieldgenerator攞咗嚟出post

垃圾驚

Fifa2000之後就冇再玩過

仲以為樓豬新會然黎
點知原來5位數ac都咁撚on9

咪玩，ps4都有數位版

10蚊一隻都未必有人接

你係咪真係有老婆架

放係度定放出去

咁你有冇放

就係你呢D垃圾隻GAME幾糞都買,先搞到佢毫無長進
你真係唔死全家都唔得

Game界既燥底之霸

你太鍾意踢波啦

UT重課果班先係罪魁禍首下嘛

岩，fifa 一年差過一年，畫面幾細緻都冇用，gameplay 又柒，scripting 又勁

唔止ut 佢season 同pro club 都好有問題

貼錢比人都未必有人收
阻住哂D位

隻fifa 15

樓豬根本冇老婆

放鬼放馬咩，你會放就唔會俾老婆問＋你影到一疊係度啦

上年出咗20之後放19都有四五十蚊嘅，不過仲要去交收，計翻車錢真係搞手但求打個和

pro club 一成不變
個模式幾好 一人一隻人仔
但個架構好差

好耐無玩
想問係咪得pes先有類似master league既野玩
唔係ut 個種要課金個隻
即係好似fm咁可以自己同電腦買人個隻玩法

生存動力

係都用第二個理由啦
你話部機冇咁多位裝咪算囉

NBA 2k 撚表示認同

早排賣PS4
由fifa15-20
全部當試機碟$10隻賣哂